人中之龍工作室宣布將於 8 月 26 日舉辦新作發表會

SEGA Games 今（26）日宣布，旗下擔任《人中之龍》系列開發的人中之龍工作室（龍が如くスタジオ）將於 8 月 26 日晚間在秋葉原 UDX 劇院舉辦新作發表會，將發表多款製作中新作。

領導人中之龍工作室的《人中之龍》系列綜合監督名越稔洋在 25 日的直播透露，這次發表會將會發表 “多款” 新作，其中除了大家期待的作品之外，還會有「這是什麼玩意兒？」的作品。

所謂「大家期待的作品」就常理推測，應該就是該工作室的代表作《人中之龍》系列的新作，但被名越稔洋以「這是什麼玩意兒？」來形容的新作目前無從預估，只能等待發表會揭曉了

出H Game啦diu

6 搞成咁，當黑歷史再出過啦，最好remake 埋345

諗起桐生唔會再有份就

維新漢化please

桐生都未死

已經由十幾打到五十幾啦 比佢抖下啦

又binc

345就無可能啦
肯remake埋2已經心滿意足

6真係玩到屌佢老母
成隻game鳩整
好多靚野都唔用盡佢
白金隻game時間簡直係龍如系列既恥辱

維新同5係神作

remark 2
或者出人中7搵真島做主角

好想維新同5中文化

之前咪話switch會出龍如系列

完咗啦正傳.
出都係外傳. 一係回憶. 再回憶.
新出果D, 當搵下錢算.
已大結局

俾桐生抖下啦真係

可能將上次6個幫派MINI GAME 抽出黎做手機GAME, 課金抽角色

物理做得好

其實唔好玩，太簡單

反而想佢好似三國誌 個類模擬經營組織仲好玩

remake 2啦
最好中文化埋維新

zero 個夜場幾好玩

一諗起夜神月就火滾

劇集浪費左個物理引擎

啲錢燒曬去新engine同卡士度

新engine 真係唔介意洗錢
D卡屎真係

之前Wii U有如龍1同2 HD版
我估Switch頂多出3同4掛

桐生回到過去
人中龍戰國篇

想睇秋山或者真島再做主角

6 完全唔好玩囉,轉返 0/極咁啦

仲有戰鬥都好垃圾， 爆seed又無謂
啲極又少撚到

人中6, 已經變左日本版既"抗日奇俠"

內容係打有錢中國土豪, 同有型韓國OPPA
滿足晒班日本憤青既慾望

與其用舊人不如開個新系列仲好
用舊人又要跟佢既有背景， 故事， 人物關係， 時間等好多限制
不如由頭寫個新故事， 新人物， 新場景唔洗煩

開新系列囉

open world 幾時都有市場

6劇情都算
d 女件件都係豬西先火滾

清美媽媽生

遙係雞係公廁

差婆有冇再出現過？

6個ending其實都ok
不過遙同埋條中出飛條線真係夾硬黎

個個有載套係佢無載姐

有個講：你無戴套？

其實我想佢用返舊戰鬥系統

新果個整得好柒

其實將人中0隻個公關俱樂部整隻經營game出黎應該幾正

真島傳呢

留名睇7既劇情：
16年之後，呀遙將桐生既所有野講曬俾遙人聽，遙人就立志入東城會，跟住所有野再loop多次

最撚痴線係尾道的秘密係大和號
打到果關時真係心諗做乜鳩

最想
1. 人中2 remake
2. 真島/大吾/秋山做主角
3. 人中 X 三國